入黎放低你既旅行國家Check list.....

Random放幾張相....

去過: 日本, 美國, 法國, 英國, 德國, 瑞士, 義大利, 中國, 韓國, 澳洲.....

想去: 阿根廷, 荷蘭 , 奧地利, 不丹.....

世界太大, 好想拋低哂身上所有負擔, 黎一個任性既getaways...
去睇下呢個世界到底有幾大...但無呢個勇氣...
送首歌比你地 (我個人比較鐘意呢個版本 )

冇人理好慘

btw 我淨係去過日本台灣強國星馬泰緬

想去柬埔寨挪威瑞典芬蘭俄羅斯烏克蘭波蘭德國捷克匈牙利奧地利意大利法國西班牙葡萄牙.............下刪100字

唔搵個地圖篤住都數唔出

我慣左

廢中唔儲錢買樓
攞9哂d錢去玩

去過日本 中國 西藏 柬蒲寨 馬來西亞 新加坡 泰國
其他未去過既國家都想去

Lm

英國 日本

英國 愛爾蘭 冰島 意大利 西班牙 德國 波蘭 匈牙利 克羅地亞 捷克 瑞典 挪威 芬蘭 日本 台灣 馬來西亞 新加坡 中國

黎緊去美國 好想去南美同cape town

英國 法國 意大利 德國 比利時 瑞士 捷克 斯洛伐克 奧地利 匈牙利 秦國 中國 台灣 日本
想去東歐同尼泊爾

得咁多，
下次on list 有伊朗，哈薩克

淨係去過：台灣 中國 南韓 日本 星馬 泰國 美國

好想去歐洲

去過：
日本 (東京 大阪)
韓國 (首爾)
泰國 (曼谷 布吉)
大陸 (北京 南京 杭州 上海 廣州 深圳)
台灣 (台北)
馬來西亞
新加坡
英國 (倫敦 牛津 劍橋 bath york)

嚟緊plan咗：
大陸 (西安)
澳洲 (Melbourne Sydney Tasmania Brisbane)
越南 (峴港)

好撚想去：
rest of the world
但特別想去mongolia同dprk

支那
完

巴打去左幾多個國家？

未衝出過亞洲

94

冇呀嗰陣唔太識淨係跟住個fd去 不過英國我會再去的！

第一二張相喺邊度影？

旅遊北歐最正，不過最貴。俄羅斯就睇建築同歷史好有趣，揭開共產鐵幕面紗感覺。

人大左冇乜冒險精神，去旅行都去番去過既地方算

不過波羅的海真係好正！黎緊再去！

去過 台日韓泰印度柬埔寨馬來西亞新加坡，英法意西班牙瑞士葡萄牙捷克奧地利匈牙利土耳奇，仲有啲細國家eg列支敦斯登，共23個國家
想去 秘魯復活島非洲玻利維亞德國墨西哥埃及
希望將來可以儲到錢去南美

已去：
台北
吉隆坡
新加坡
阿德萊德 x2
首爾

準備去：
首爾
東京

好撚想去：
多倫多
紐約
北歐五國
杜拜

仲有伊朗古巴 睇人地啲遊記睇到好想去

南美、非洲、南太平洋有待發掘

去過：英國 意大利 西班牙 希臘 梵蒂岡 德國 法國 荷蘭 匈牙利 捷克 瑞典 挪威 日本 台灣 馬來西亞 新加坡 中國 韓國 澳洲 泰國

最喜愛係挪威 想去埋冰島 芬蘭 丹麥
北歐外就美國
俄羅斯 烏克蘭都ok

去過: 日本，馬來西亞，泰國，台灣，澳洲，英國，挪威，芬蘭，瑞典，西班牙，葡萄牙，德國

準備去:法國

想去: 意大利，土耳其，美國，匈牙利，冰島，希臘

橙點已去
想去南美，北韓同俄羅斯

淨係去過亞洲地區，但有幸去過北韓

日本
台灣
中國
泰國
新加坡
英國
荷蘭
比利時
德國
意大利
奧地利
斯洛伐克
斯洛文尼亞
克羅地亞
波斯尼亞

仲有好多地方想去 但冇錢冇假 自己去都要顧好多野

今年去美帝

想問係機場等轉機，算唔算去過？我自己覺得唔算

去過 ： 南韓，澳洲，加拿大，日本，台灣
黎緊會去法國同布拉格

遲想去既：英國 德國 英國 俄羅斯 烏克蘭 荷蘭 非洲 希臘 巴西 古巴....

琉磺島正！
好似啲坦克仲係島上面

D相好靚...用咩相機影?

第一張係Sydney 既Blue Mountain
第一張都係Sydney既 Kiama Blowhole
都係要坐好幾個3個鐘火車先去到架.....